# Приложение онлайн-обучения
## Django Projects

<ul><b>Платформа онлайн-обучения</b>
<li>Используется наследование модели для создания полиморфного контента</li>
<li>Создано пользовательское поле модели для сортировки</li>
<li>Реализована аутентификация</li>
<li>Создана CMS используя представления на основе классов и примесей</li>
<li>Разграничение прав доступа</li>
<li>Формы для редактирования контента курса</li>
<li>Реализован Drag’n’Drop оглавления курса и тем</li>
<li>Использованы универсальные примеси django-braces</li>
<li>Реализована загрузка видео django-embed-video</li>
<li>Реализовано кеширование cache framework, использован Redis</li>
<li>Создайте API с использованием Django REST Framework</li>
<li>Созданы сериализаторы для моделей и пользовательских представлений API</li>
<li>Обработка аутентификации по API и учет прав доступа/разрешений</li>
<li>Создание представления и маршрутизация API</li>
<li>Создан чат в реальном времени при помощи Channels</li>
<li>Реализован WebSocket 'consumer', полностью асинхронный</li>
<li>Использован Redis для настройки канального уровня</li>
</ul>

## Запуск приложения
<ol>
<li>pip install -r requirements.txt</li>
<li>docker pull redis</li>
<li>docker run -it --rm --name redis -p 6379:6379 redis</li>
<li>docker exec -it redis sh</li>
<li>redis-cli</li>
<li>python manage.py makemigrations</li>
<li>python manage.py migrate</li>
<li>Можно загрузить фикстуры по желанию лежат в директориях приложений</li>
</ol>
